如果聽日打八號波我維園表演食兩舊屎

再大你加埋裸跑屌你老母